見咗十幾次工都冇offer 你問我答

做緊廢青 hea住搵工但每次都有準備
有degree
廢青入嚟圍爐取下暖

咩科Grad, 叫價幾多

除晃

廢青咪你既職囉

自問In表現好嗎？

你有degree有準備又點?
你估你嘅競爭對手無degree無準備?

我都係 好累
Ps 上年fg

上年grad 先岩

文科
有好幾間都未講到expected salary

我知我廢
做緊廢青先開post同人吹下水

我覺得ok但可能impress唔到人掛

心很累
咁你宜家返工未？

啱啊
其實做廢青都幾好啊 生命滿希望

做左幾耐廢青？

未 見工唔知點解釋空白期咁耐

有degree都要睇咩U嘅

幾個月

無offer一定唔係恆大

十幾次 我成百次都嚟

同期同學全部有工開

唔緊要架，keep going

仲有幾十年你做

Sosad

撐著啊
you are not alone

你個名
連登唯一好人

咁你讀咩科？啲hr好煩

知唔知自己衰乜

我都唔知
可能就係衰唔知

你有冇諗過降低少少自己要求?

叫價太高？叫緊幾錢？

我有啲直頭無講仼何要求
我理想係15k 最低13k

我都搵左幾個月

返緊工 有offer 重諗緊做唔做

你有冇諗過 15K可以請到多有經驗嘅人
就算13K都有好多人狗衝去做
你寫13K(可議) 到時再企硬會好好多

Thanks

廢左半年，做住PT吊命

好 下次試試 謝謝
但有好多次我都無寫expected salary
hr都無問

大家一齊努力

咩offer？人高有冇高啲？

不過你有技能係岩份工嘅
都可以叫下15K
去搵工係要每一次都執CV

唔知會唔會有second in
我都搵左幾個月 同期全部有工開

大學冇intern experience?
gpa如何？
樣貌身材衣着 ？
談吐？
咩科？ apply咩工？
不如下次直接問hr覺得自己表現點？

屋企等唔等你果份錢用

係咪個樣太柒？
而家唔靚仔靚女係差d 架喇

巴打努力！

我interview一向表現差，但工作表現好好的，升過職。只係見工常常打破沙盤問到篤，結果俾人問到口啞啞（有時係唔想答唔答）。文科人出路係難D，平常心就好。

有degree
而家週街都係

唔等 屋企人叫我唔洗急
但我唔想做大食懶

degree唔degree都唔是重點
就算無degree好多人都有工開

多謝你

樣都重要

好啊 多謝你提點

取暖

集氣求offer god
祝你有second in
試過in兩次都無offer

18fg?
我都係近排先搵到
乞食科 冇intern gpa唔標青 年尾
樣樣加埋真係好難搵工

唔係掛
正路過金鐘巴打

係啊
咁你返緊咩？

邊間u?

年尾難搵工

我都係，開始無信心見下一份

貼個樣睇下

自己本行野
我讀哂銀時
本來想搵其他工種
但次次interview都會俾人問點解唔apply自己科的工

好多時FG都係亂咁報
連份工做乜又或者人地公司做乜都唔知或者答錯晒
但又抱住一份自己讀相關既科或係大學生所以一定做得黎
如果真係幾左十幾次都冇回音
恐怕係INTERVIEW時個態度出事

上網睇下d interview秘訣或者注意事項
有時你自己覺得表現良好但實質未必

有冇話特定搵邊行黎做？
定係咩都唔理，狂send CV

返緊第三份工，夾埋 in 唔夠十次工

年尾見工通常都係想要你嗰個行業嘅資料，例如人工，福利等等，因為間公司參考完出面市場(見工者)再派福利或花紅雙糧三糧。

所以冇Offer係正常。

利申，家人做HR Dept

3大=UST
8大=LU
有DEGREE=含大

好多時都係因為個樣既問題

HR:你有無家庭負擔?
你會點答?

見得多呢啲仆街，比番車錢人呀，呃人上去套料，過橋抽板

咁你搵咗咩其他工種？

明白了 多謝你

狂sd

可能係因為亂咁報
態度恭恭敬敬

8大

無太大家庭負擔 但係想負擔起一部分家庭開支
等屋企人舒適啲

可能係啦 死症

試下見下地盤廚房唔洗拋頭露面果d

一齊圍爐
in到唔想再interview

我都做更廢青
In 都無得in

遮遮掩掩又唔直表答
姐係top-up/恆大/樹大啦

上面咪答咗

點解？

你份cv落返expected salary啦
大家都知見你會唔會晒時間

好 會in下工廠或者茶樓洗碗

HR見你冇落都in你果啲好多時都係伏工
想壓你價

我都係

明白 即刻加返 謝秦皇

同埋份cv有冇俾人執過啊
有冇識啲HR朋友啊 叫佢幫你執執

有無諗過嫁左人算

做邊行？

會唔會係你太有準備太大壓力表現唔好

問問先

唔緊要 慢慢試
我有工返 但係出去見親都冇offer 搞到越黎越唔想揾工
最近揾到份 等2nd in 點知而家間公司又加我人工 我估我都係走唔到

有J有無人娶？

影條J睇睇先

唉 我搵左兩個月都未有offer
不過我係轉工

可能係 有時真係會好緊張 一片空白
講英文甩甩咳咳

hi 你搵工搵成點？

宜家份工好伏？

30cm粗 1cm長

建議巴打話有，有啲hr會驚無負擔嘅會隨便為咗淡氣/壓力大就辭職

人工太低 做緊爛市

知道

咁你洗唔洗請假in？

有時要 不過都幾多間肯比我放工去in

唔好寫13呀屌你
仆街而家大學出嚟就係比啲咁嘅人做爛市
咁辛苦讀個大學你竟然同我話同個HD Asso 一樣人工

You are not alone

鳩下鳩下返咗幾年工，裸辭hea咗三個月，兩份等緊in

fg返左三個月濕鳩工就裸辭左
做左個幾月廢青 月中準備in下一份

可能同轉field有關，而且都30歲

我覺得你唔應該被佢問題帶住走
老實講佢又唔會因為你窮而請你
你直接講你㨂呢份工係想累積相關嘅工作經驗
但你寫expected salary又唔好9寫
因為你份量係同你工作環境壓力技術性成正比
(唔好做爛市 )

加油啊
我舊年都係咁 搵左好耐工 見左幾份都無回音 好彩最後都搵到工 但係係做cs狗
非專科

次次見都勁好傾傾好耐最後冇offer
已經廢左5個月

30姐
老老豆豆 多歲人有讀hd/degree18，22先返full time工，做到50，60
30先行咗個4分1，仲有4分3返工人生
會唔會係轉field但未develop到個skillset呀?

幾錢人工

做下7仔頂住先

佛系搵工
次次上到去見工都見得好開心
仲講到似層層咁
但最後咪又係冇我份

有得見 好過冇 la 起碼有機會

做住pt先
年尾搵工係難

有手有腳一定搵到工嫁
唔洗俾太大壓力自己

圍唔圍爐 我最近都辭左職

上星期Send左十幾份cv 聽日先有第一份見

有得見工算係咁

for非fg :

唔撚好裸辭

屌你唔通真係要搵到過年先有工

好感動有人比鼓勵
都可能有原因啦，我d experience 同academic唔係好夾，但in 都無得in 真係好傷，覺得自己係0

樓主文科咩major咩hon

圍爐 今日in完聽日開始繼續搵繼續等消息 唔想再做廢青

其實可以試下藍領

咪鳩信佢 寫乜撚野可議 無野搵野搞
寫完又唔比壓價 前言不對後語 自己諗點解釋 q

聽你咁講都唔關人工事 寫返自己心中既中位數就得啦

我前派都係見左好多份工都無人請
個時好撚懷疑人生 好似盡哂力都無人接受我咁
之後入左間細公司
但番左一派 又開始諗依架既生活係咪我想過
因為真係總有幾十年番工
唔想青春就咁比哂番工

問表現點真係ok?
有冇得婉轉小小問？

好有興趣投身呢行
你認為有冇啲咩不足/改善之處/應該點裝備自己

學到野
其實apply左好多份工
自問intern 唔差
GPA 算高
讀BBA
過到screening 同大部分hr in
但每次second in 就死左
好灰好想知自己既死因

醫管局 有手有腳都請
入來ha 比我地吊算啦

好談吐囉 轉數唔夠快 or 多嗲 太長氣
一係個樣太毒 個樣唔夠smart
比多啲信心自己or執下個樣

做得耐廢青個人會退化

利伸：熟手廢青

加油啊
我都見左5-6份先有一個offer
但有offer都唔好狗衝
諗清楚岩唔岩自己做
如果唔係 就會好似我咁
準備辭職

+1
有offer都好都要諗清楚
因為take左offer返緊工 即使明知份工唔岩做都好
為左錢真係會繼續做落去

面試面試，唔睇樣，面嚟把撚？唔係話樣衰就一定冇offer，但至少行為舉止都要正常少少啦，好明顯樓主就係一行出街會畀人歧視嘅正宗毒撚樣，難怪～

wow 絲打好有料
希望你濕疹快啲好

大家一齊努力
上面有巴絲都話年尾啲搵工
呢段時間進修下先

加油
雖然已有offer 但打算做多下quit
所以樓主寧缺勿濫 慢慢搵 搵份啱你嘅
後悔當初accept offer

十幾次好少姐
對上果次祼辭完每日in一份咁濟
最多果個禮拜5日見左8份
持續左2個幾月,我都廢事計真正幾多份

所以我覺得運氣真係絕大部份
依家呢份我一見就中
Cv一年經驗同冇經驗應該唔會差咁遠啦

你日日咁in勁辛苦
又要準備文件同公司資料
打工仔唔易做

咁你宜家係個field唔啱自己做？

我都係 好攰

返邊行? 其實叫得去in都係有機會, 次次in十次有9次都會請

in到懷疑人生
遇到d 西hr真係想死

依家係mkt小薯

係呀 同埋個工作環境都麻麻 又無咩野可以學
要小心選擇
同埋我地仲年輕 唔使咁急 慢慢黎

好似係

做做下就變大薯架喇 訓先!

靜係準備自己資料
公司名都唔太知 莫講資料/背景
見4次 4之都有offer

Ps 低賤programmer狗

Me too
點請假去in

見左5份
最唔想做個間請左
Interview間房黑沉沉好似鬼屋咁
現家都唔知翻唔翻好

但比我expected salary高左3k

每一次見完工唔請，都係一種打擊。利申：幾年前三大grad，空窗期半年。

其實有得見算係咁，人生低潮個個都有，當你近30,40唔上唔落你就更加唔想做人，後生仲有本錢行行都試下唔岩試到岩，但做多幾年野你個skill set定左型好難轉工

我幾時有生濕疹？噏得就噏！難怪你永冇offer

做爛個市
咪呀 市價係萬五呀

你咪係俾人捽lin頭果位臭雞 ?

完全明白樓主
我屋企仲有負擔
而家打緊散工過活，返工搵工見工咁樣loop 真係懷疑人生

如果我無負擔的話會草錢去working holiday ，有時覺得人生係咁loop好厭倦好頹

咁要等到一月再apply?

唔怪得今日interview 個hr問左我咁多野 傾左勁耐 原來想攞料

除左期呢半年經濟 其實對上兩年個市道幾好 Gresh Grad價一般最低都開14-15K 當然睇返閣下清況 呼籲各位真係唔好做爛市

希望啦

Another new day without offer

你覺唔覺得自己係廢物

每次都係學習既機會 如果見幾份都無可能唔關你事

前上司教落 做人要keep住半杯水心態 唔好自滿

見左十幾次工都無offer 你真係要檢討同換換下

present 自己方法

有時搵工真係講運氣
我有同學考完試即刻搵工
仲要一搵即中
面試係傾下計
問佢做咩咁快搵工唔玩多陣

唔緊要
香港垃圾先上到位
正常人點都要in返幾廿次先得

個朋友係十月見工成功左，
但想攞雙糧先返，工可以點。
睇住佢被人屌，但未開工，係咪應該唔做
印象差到咁

我係廢物

會改善下 再出發

樓主搵邊類工多

保安 清潔 都試過

有無懷疑過自己係輕度弱智

係香港份糧就好似同份人工成反比

政府高官好好樣咩依加

讀文科搵唔到工係正常啦 搵到先出奇 大把16,17年文科grad都未搵到

留名